switch 直播果個盒大約幾錢?

聽人講 switch直播要hdmi 攝取器 想問有咩牌子推介 同埋大約幾錢

avermedia
一千左右

有無平D ? 純粹FOR FUN 玩下 唔想咁貴

見過2-3百蚊 不過你唔好買

質素太差?

用手機影電視

平果啲勁易壞, 連1xxx紋果啲都唔係100% work